得八達通喺深水埗有咩食

在西九

吉野家 同老翻吉野家
大快活 m記 KFC

又係呢啲 有冇其他呀雖然得八達通啫

上foodcourt睇 應該有鋪收八達通

thx

去mtr站售票處賣左張八達通去啦
你咁樣只可去快餐店
去其他既話,埋單時人地話部八達通機突然壞左就好笑